跪球暗瘡去印方法

小弟好耐之前出過排暗瘡
而家少咗好多淨係得番印
但試過好多方法都唔得

有日睇FB

見到呢個好似好勁咁
請問有無巴絲試過？不過佢試做都好貴要成千蚊

如果真係有用都想一試
求意見

屌自膠打錯字

跪求

推

試過 ok的

試過咩方法？每次試咗幾耐？

留名

做左幾多次？

試過個d去印膏
都搽左年幾兩年

用砂紙 分別 500 1000 2000

由細到大係個印度打圈咁打磨

在用拋光膏+毛巾摔幾下

完美去印

果酸peeling
激光

時間 or 睇dr.strange

首先磨砂磨返平
一星期兩次
最好用完濕返保濕因爲磨砂都傷害皮膚

冇乜凹凸果時可以果酸換膚
一星期一次
呢期都係keep住保濕mask

最後美白+保濕mask

當然以上都係你唔再出暗瘡/ 淨係出一兩粒果時先可以咁做

厚Fu新鮮蘆薈
肯定有用同皮膚會變好好
但一定要持之以恆 比啲心機同耐性

同埋美白精華 淨係spot係啲有暗瘡印既位置
唔洗全面搽
中學試過爛左半邊面爛左半年左右
用返一兩個月搞返掂
之後都係普通出一兩粒瘡 有時都會比人讚皮膚靚

冇去過美容院 覺得又貴又污糟又冇用
上網睇多啲人地啲產品介紹分析下邊啲產品岩自己
同埋果期真係要一日八杯水
運動我就冇做既 戒甜都係常識

戒甜包唔包括白飯
同埋狂爆暗瘡又冇白頭 但係feel到有野係入面 已經持續左兩個月 可以點搞

你係咪夜瞓或者食熱氣野
其實白頭有時都唔係好事
白頭熟左我就算蚊左粒油脂
之後要更比心機等佢唔好留凹凸洞
冇白頭果啲咪用暗瘡膏敷佢過夜
通常兩三日冇咁紅同謝 開始退既時候已經要用定保濕 再退多少少（未退哂）已經要用定美白 咁之留就冇咁易留印

我自己本身唔多食煎炸炒野
但好明白出街味精重口味有時好難避
飯冇特別戒
唔知你會唔會留意到自己食某啲野特別易爆瘡
我自己係奶類製品或者朱古力都特別易爆
果啲就避一避啦 或者控制果啲食品既進食份量

12點算唔算 熱氣野都唔多食
我而加係好多黑色一粒粒冇白頭瘡而且只有右邊面有
暗瘡膏推介邊支 我用過好多支都冇用

有無介紹

果酸要自己買返黎做定去睇醫生做？ 幾錢到？

我唔知其他人用點啦 暗瘡膏真係要自己逐枝試 我自己用nature republic枝bee venom用兩三日就消 唔會乾

美白精華用kiehl's既dark spot solution
用左好耐都未用哂